【 黎 明 來 到 要 光 復 這 香 港 】

頭先上一個post討論過朝早開花
聽朝5點18區開花 ”千祈唔好“

閒日同夜晚開花有咩用？
第二朝咪繼續返工
國歌都有講「黎明來到 要光復這香港」
所以 我哋要朝早開花要全香港被罷工

入channel投票
開花罷工統籌台
本頻道開設目的只為收集及統計香港人意見供大眾參考，絕不鼓吹任何暴力及違法行為。

利申：反對開花 純粹打算研究暴徒心態

黎

明

來

到

要

光

復

這

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

香

港

同

推，支持朝早開花，但可能6點會更好

推

推呀

連登仔原來唔明國歌歌詞含意?

大家幫手推啦

Push

黎明來到要光復這香港！！